而家好似無左係街同人做問卷個d

以前有d 係街同人做問卷，之後通常係lb...保險，或之後要留電話賣廣告。而家係唔係因為乜野原因無左？

大把 美容 新之城出面

專寫仇人電話落去

個時通常話幾多分鐘，之後到左時間即走。